同班阿叔踢波都幾撚煩

傳失波又西面
甩左波又西
個位射得又要傳比佢
射入都好啲 射失左就捱屌
有空位又唔交 係都要自己扭 自己射
好啦 等到有波傳比你
屌 傳埋啲西波
空位又唔撚見你傳

阿叔冇體能
最撚鐘意叫我地啲後生上前
然後一腳斬9比你
屌你老味6人場有幾大 一野比人睇穿啦

Btw遇到啲好人阿叔係踢得幾爽

班呀叔最中意係場邊屌人